<sablona>
    <predmet>[rozprava] Volba krajského předsednictva</predmet>
    <obsah>Ahoj jihomoravští Piráti,

svolávám jednání krajského fóra ve věci volby předsednictva krajského sdružení Jihomoravského kraje.

[shrnuti][b]Důvod svolání[/b]
Jednání je svoláváno na základě [url=https://forum.pirati.cz/post539047.html#p539047]kolektivní rezignace[/url] předsednictva stávajícího, které dokončí předsedání krajskému sdružení v rezignaci do zvolení nového předsednictva v řádné volbě.

[b]Volební komise[/b]
Pokud není nikdo proti, navrhuji volební komisi ve složení [b]Věra Pohlová[/b], [b]Václav Havel[/b] a [b]Ghándí[/b].[/shrnuti]

[teze][b]Pořad jednání[/b]
Pokud není nikdo proti, budeme pokračovat s následujícím pořadem jednání, který byl sestaven s ohledem na důvod, proč bylo jednání svoláno:

[list=1][*]Volba předsedy krajského sdružení
[*]Volba místopředsedů krajského sdružení[/list][/teze]

[shrnuti][b]Veřejnost[/b]
Pokud není nikdo proti, prohlašuji jednání za veřejné.

[b]Kandidatura[/b]
Kandidovat může libovolný [b]člen[/b] krajského sdružení. Přihlásit se můžete příspěvkem v tomto vlákně. V příspěvku uveďte, čeho chcete ve funkci dosáhnout, popište způsob, jakým budete funkci vykonávat, a uveďte, jakou máte k výkonu funkce způsobilost. 

[b]Pracovní náplň volené funkce[/b]
Pracovní náplň vyplývá z [url=http://www.pirati.cz/rules/st#cl_7_oblastni_sdruzeni]Čl.7(5,6) St.[/url]:
[quote][b]5) Oblastní předsednictvo[/b]
a) sestává z předsedy a dvou až čtyř místopředsedů,
b) odpovídá oblastnímu fóru,
c) plní usnesení oblastního fóra, přijímá nové členy,
d) shromažďuje návrhy na kandidáty do voleb a zabezpečuje jejich odbornou a politickou přípravu, mj. předsedovi strany navrhuje volebního zmocněnce,
e) zabezpečuje primární volby ve své oblasti a určuje, zda v nich mohou hlasovat i registrovaní příznivci; pro tento účel může zřídit oblastní volební komisi.

[b](6) Předseda oblastního sdružení[/b]

a) svolává minimálně jednou ročně zasedání oblastního fóra,
b) zastupuje oblastní sdružení navenek a v jiných orgánech, stanoví-li tak právní předpis.[/quote]

Dále z [url=https://wiki.pirati.cz/rules/or#oblastni_predsednictvo]§ 23 OŘ.[/url]:
[quote][b]§ 23 Oblastní předsednictvo
[/b]Oblastní předsednictvo má ve své působnosti následující úkoly:

a) vedení a organizace činnosti oblastního sdružení a plnění jeho úkolů, pokud není k jejich plnění určen jiný tým,
b) plnění usnesení oblastního fóra,
c) přijímání nových členů a vzetí na vědomí zániku členství.[/quote][/shrnuti]

[teze][b]Kandidáti:[/b]
[list]
[*]Alois Jirásek - kandidát na předsedu, [url=https://forum.pirati.cz/]kandidátská řeč[/url]
[/list]
[/teze]

Hlasování bude zahájeno v pondělí xx.xx.201x, kandidáti se mohou hlásit do pondělí xx.xx.201x.
Tímto otevírám rozpravu.

Děkuji za pozornost.

    </obsah>
</sablona>
